---
tags:
  - 新闻
  - Blender
---

# Blender 基金会 2022 年年度报告

- 译文信息：
    - 原文：[Blender Foundation Annual Report 2022](https://www.blender.org/press/blender-foundation-annual-report-2022/)
    - 作者：[Fiona Cohen](https://www.blender.org/author/fiona/)
    - 许可证：[CC-BY-SA 3.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/)
    - 译者：暮光的白杨
    - 日期：2023-08-04

----

Blender 基金会 2022 年年度报告已经完成！很高兴回顾这非常忙碌的一年中发生的所有项目。此外，在 Blender 成为开源软件 20 周年之际，我们特别增加了一个章节，以收集关于我们项目的观点。

请欣赏：

<center>

[2022 年年度报告 (pdf)](https://download.blender.org/foundation/Blender-Foundation-Annual-Report-2022-v1.pdf){ .md-button }

</center>

感谢您或您的组织对我们的支持。感谢[发展基金会]，我们才能产生真正的影响；才能改善许多人的生活和创造力。

[发展基金会]: https://fund.blender.org/

本报告可自由共享，敬请共享！